一人一首好灰好頹會聽嘅歌

人總有唔開心，大壓力，頂唔撚順
唔一定愛情，工作唔順利，番學7左都會頹
有啲人會聽頹歌，等自己全方位感受頹
有啲人會聽日文歌，輕鬆歌，純音樂放鬆心情
亦有人會聽勵志歌好似紅日咁激勵自己
想知各位巴打會聽咩歌
歡迎各位分享下
我自己就聽緊なんでなもないや

財神到

我不要再信未來我不要再看歷史

ching 識貨

btw 會聽supercell 嘅時間列車